核事故劇集輕鬆擊敗《權力的遊戲》 引發網民激烈討論我國實情

為什麼核災難輕鬆擊敗《權力的遊戲》？前蘇聯究竟隱瞞了什麼秘密 切爾諾貝利01

切爾諾貝利核事故，是人類史上最嚴重的核輻射洩漏事故，究竟為什麼一部只有五集的迷你劇會比《權力的遊戲》更火熱呢？

《切爾諾貝爾》長期堅守在某最大美劇發佈網的第一，更是秒殺了《權力的遊戲》最終季（當然爛尾不是主因），長期榮登榜首呢，原因之一是完美演繹了史無人知的過程，細緻演繹了人性的弱點。

還有，就是各方網友激烈辯論上國、中國、下國、某國對災難的處理方法，從而討論各國民族的傳統，還有更多的根本性問題。

除了欣賞劇集，從中思考，更要吃著花生看評論。

我都想睇

係幾好睇，可能因為短所以劇情好緊湊

支那日日都爆啦 慣左

實戰救港

[69兵法] 排陣+策略 *習近平權鬥*

係！除左劇情之外，引伸出來既討論又係正

（當然爛尾不是主因）

主因不是主因

人地意思係就算got唔爛尾chernobyl都唔見得會輸

你應該驚訝點解got爛尾都有第2

權力遊戲ff鬥爭戲過主啦

22條軍規幾時出左

只係 last 一季 GOT 太廢

正戇鳩仔喐啲就話我5毛

習近平我屌鳩撚七你老母天滅中共天津大爆炸之前美國俄羅斯核平北京

屌你老母，我估你又會話我係高級五毛有權講呢啲嘢

屌你老母臭閪講撚曬佢啦

根本你就係非黑即白嘅屈毛撚

恭喜連登仔退步到成為紅衛兵

套垃圾都排到第二

Every lie we tell incurs a debt to the truth. Sooner or later, the debt is paid.

唔通睇左7季唔睇埋佢?

果個美劇網不斷俾共產黨追殺 , 幾個月就搬一次server

人人？細個都係靠佢down戲同劇，後尾一輪冇咗就先轉用piratebay。

講野嗰tone咁怪

係 , 上星期先啱啱走完鬼 ....

套野好正好緊湊，唔講仲以為係記錄片

追開嘅繼續追, 冇追嘅會唔會大結局先嚟睇？

無錯，唔爛尾都唔會（未必）輸

逼自己睇？m？

利申追左agent of shield追到上季 棄左今季

最後一集大結局HBO揀係六四三十週年個日播，而且劇裏面教授係法庭度講個段野同當日真係好相對應下

講到好似個個都知最後一季爛尾咁